覺唔覺7350k性價比好高

超到5ghz打乜game都順啦，依家d game用唔到咁多核心既
i7 ryzen呢d性能過剩啦，一般人用唔到
見7350k貴過某粒i5就知7350k打機特別勁啦！

利申用緊28核心既cpu，打機咩game都lag到得返60fps 開左vsync

凌晨四點都咁得閒係度刷存在感唔無聊既咩你

親，我係幫緊7350k刷存在感，别误会了！

呢度三隻字大大隻硬件台
要搵硬膠台請左邊轉台去站務台開post聲請

利伸：唔會block人

唔理啦，日日推f代既人都上到神檯既連登硬件台有幾多post高汁過我d假膠post呢

佢似係曲線串你 刷存在感 依四隻字蝗味濃wor

ching，唔洗畫公仔畫出腸既

因為你廢囉柒囉

你隻手你個箱咩代理嫁？

你隻牛你個箱咩代理嫁？

起鋼了

哦

唔敢答

有咩唔敢答，咪垃圾felton囉
近排epc傳出felton唔肯換版，要受壓力幫事主換版，但換完又死過，我依家先擔心我隻corsair牛箱既保養問題

搞到離晒題tim

大陸上個月用7350k出左好多benchmark打ryzen 5，有興趣可以睇睇

箱就唔會爛既，保唔保我都冇所謂
我都唔想買牛架，係dual xeon要兩條cpu 8pin我先買牛，話晒都有10年保，但大日有咩冬瓜豆腐我直接去rma算

潛左

日日推f代既人都上到神檯既連登硬件台有幾多post高汁過我d假膠post呢

原來你用緊呀

喂，出條list睇過
睇吓你出既有幾唔伏

臭蟲論

5.5GHz再講

5ghz都夠ko所有i5

原來我推緊呀？

潛咗